有無巴絲一直都儲唔到錢

出黎做野3年左右 一直都儲唔到錢
自己搵唔多 人工兩萬左右
成日都月月清 見到鐘意既野
就忍唔到手
見到身邊有啲朋友 搵得仲少過我
但係儲錢都儲得多過我
好鬼灰

你問題
完

me, 因為搵唔到錢

先儲後洗囉

一係月供股票當儲下錢

一係開個acc剪左張atm card

每個月一出糧自動過數入去